元朗站撕紙狗

操流利普通話

唔好掂佢地，有狗backup

林鄭都講話：撒
梗係要小心

有所謂呀，咪貼過囉

香港自1841年川鼻草約起已非大清帝國範圍

香港早已經係獨立一國

今次#71341就岩嘞